［尋人］需要搵到發現浮屍嘅釣魚人士

目前呢個時候我哋未有驗屍報告，而且既然法醫有機會係為政權服務，我哋更需要收費集包括發現屍體第一身情況，麻煩大家幫手搵一搵呢位當日係魔鬼山對出相信係茶果嶺嘅海旁嘅釣魚人士。

依張係當日圖片？

推！

應該唔係啦 大熱天時著到咁？

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

如果搵到點聯絡
我有朋友識當日發現浮屍既釣魚人士

我有各大傳媒聯絡，身份可以完全保密

佢唔需要同我講，可以自己同記者講

apple 有爆料whatsapp

留聯絡方式
我問左 聽日會搵當時人

Ok thx
我同我朋友講左 聽日會問當時人

感謝🙏🏻

我都好想件事水落石出
希望幫到手
當時人有當日見到浮屍既片段
應該無公開過

釣魚人？係咪就係拍浮屍係海上飄嘅人？定係條片根本唔係陳彥霖

如果條片影嘅真係22日當日，有浮屍影片係網上已經公開過

就系22號拍到浮屍既人士 當時人即刻send左比我朋友睇
我朋友都比我睇左 因為距離問題吾確認浮屍係咪陳同學

好似係呢條 我吾清楚 同埋吾知當時人有無更多片同埋咩資料提供 只係希望當時人聽日答應同傳媒講當日情況

假設班狗安排晒一個劇本，咁搵釣魚人都無用。當然你亦可以覺得我想太多。咁其實今晚好多人都想更多了

我都明 但任何資料都吾可以放過
作為知道當時釣魚人士 我都希望佢可以提供多啲資料比大家知道真相

巴打有冇新消息

有 我朋友已搵左當時人
但由於佢聽日去旅行 所以未必即時報到料
網上流傳既浮屍片是當日當時人第一手片
本來在佢地自己朋友Group 到先有段片
最後唔知邊個邊個公開左
有最新消息得再更新大家